有無巴絲係自學日文？

仲背緊平假名 同 片假名 寫咗好多次
背哂之後要點學點做

睇片最快
啲發音立體好多

大家的日本語學基本文法

利申：考親JLPT 都肥

MU MI MA ME MO

小知識：え下面嗰忽係連住寫

睇片學得快，外加MMORPG或者任何有日文字幕既game都學得到。我係psp時代開始玩日文game睇對白學寫讀，然後玩左兩年鬼斬同日本人交流。依家N1（鬼斬係垃圾game唔推薦）

唔玩game既話可以睇日劇
睇日文字幕個個字照住讀
又有真人發音比你學